我女朋友個家姐又靚 又大波

我女朋友又唔靚 又唔大波 次次上親佢屋企見到佢家姐 心都痛埋 到底係咪同一個啊媽生

好想屌佢家姐

市長果個就係靚女家姐，你溝果個就白痴妹

佢地係一樣咁正喎

佢弱智嫁，得3歲智商！

將呢個post比佢你女朋友睇

正

點解我果個唔係一樣咁大波

如果樓主你女友同佢家姐一樣又靚又大波嘅話
你估你溝撚到咩？

伯母先大波